{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025309",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083668?place[place_type]=GID&place[gid]=1083668&place[latitude]=35.5477537593&place[longitude]=127.0594752729&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정읍 슬로우팜펜션"
    },
    "text": "玉井湖湖畔の6,000坪体験ペンションスローファームは、特別な思い出のための最善の選択です。 スローファームでしか体験できない自然の中の真の癒しを感じてみてください。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超過した場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室、退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損と紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューのご利用は、個別バーベキューと事前予約プール(温水/ぬるま湯)でご利用いただけます。 事前予約を通じて屋外プールを利用でき、子供たちは無料で使用できます。 駐車可能なスペースもペンション内にあります。 果樹園では果物無料収穫体験と畑、野原では野菜ナムル無料採取体験ができます。 クリーンサービスでは室内アメニティを常に新品と交換し、寝具は1日に1回交換します。 使い捨て用品の使用もします。 客室情報はジャガイモ、ナズナ、里芋、松のパーティールーム、湖パーティールーム、一軒家ビラがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合には追加人数に対する費用が別途発生することがあります。最大人数を超える場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損と紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や屋内での焼火はできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやプールの利用はできますか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は、個別バーベキューと事前予約プール(温水/ぬるま湯)でご利用いただけます。事前予約を通じて屋外プールを利用でき、子供たちは無料で使用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースもペンション内にあります。"
        },
        {
            "question": "どのような体験ができますか？",
            "answer": "果樹園では果物無料収穫体験と畑、野原では野菜ナムル無料採取体験ができます。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃はどのように行われますか？",
            "answer": "クリーンサービスでは室内アメニティを常に新品と交換し、寝具は1日に1回交換します。使い捨て用品の使用もします。"
        },
        {
            "question": "どんな種類の客室がありますか？",
            "answer": "客室情報はジャガイモ、ナズナ、里芋、松のパーティールーム、湖パーティールーム、一軒家ビラがございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 720,
        "QA": 730
    }
}